其實識煮野食未必係識煮野食

要搞清楚你係「識得整熟啲野食」定係「識得烹調啲野食」

有時煮得難食又唔好意思話你 驚hurt到你，唔食又驚你話浪費你一番心機，dllm真係擺唔入口嘛

唔識整野食真係收手啦 問心果句，你整完自己食返落肚都知咩料啦，明知係唔好食，就無謂呃自己啦，又死要面 。

結論：比心機煮=/=好味

鬼唔知咩

老婆？

熟既你仲想點

咁識乜野都係啦
淨係整野食咩

你識唔識寫毛筆字阿

唔好咁低要求啦Ching

所以識寫毛筆字未必識寫毛筆字

其實識剪頭髮唔代表識剪頭髮

其實識捉象棋未必係識捉象棋
其實識打籃球未必係識打籃球
其實識跳水未必係識跳水
其實識篤波未必係識篤波